[調查] 大家鐘意原生定係有skin Android? (idog勿入)

正皮 for 原生 Stock Android
負皮 for skinned Android

順便講下點解
集思廣益

留名睇傻鳩話pure android 功效少

推

samsung有Knox可以唔使vpn adblock, 呢個功能幾好

唯罪大有得換動漫theme

但係罪大同其他牌子嘅分別也就得呢樣

SABS

其實Samsung都有動漫theme

Sor小弟見識少

不過韓國牌子機用日本動漫theme硬係覺得怪怪地
日本牌子機用日本動漫theme先係正路

當然如果你話韓國牌子機用韓國動漫theme咁我無嘢好講

買部有好多bug嘅手機，我寧願唔買

Stock Android 夠穩定已經好好用，滿足大部分需要

Skinned Android 多費apps又唔比delete，apps多都算，用落又問問多多，撞apps，用電快，update慢

用過stock android返唔到轉頭

令我諗起最近屌米

最尾嗰句十分之認同
Stock Android 7年用家
4.0開始到而家9.0

唔會覺得有啲悶？

但係既然目前有咁多正皮
點解我見到四周圍嘅人都係用skinned Android

一啲都唔悶
好似睇住佢成長咁
由Holo變Material係最大改變

你問下佢成日咁吹奏三叔悶唔悶

一般用家都係睇廣告，sales推介，唔係個個花時間去了解

用得stock android都係細廠少落廣告

有乜咁難明
旗艦機根本唔會用原生
用原生果部又冇行貨

Block到，要整Provider，去Samsung討論區搵

連登唔代表所有香港人

用家問題，我block到

用stock andriod嘅機有幾多部，pixel連貨行都冇，我係街都未見過有人用，剩係見過一兩次屌米andriod one